吊喇星 浴室寶真係好能屈機既發明

蓋清咁虧

仲沖涼？ 傻左咩

我12月開始已經停左沖涼 勁保暖

不嬲著住衫沖

渣ga

你睇下用電量先啦

蓋清

蓋狗點睇琴日法國佬巫斯義

樓主身體咁弱？

利申：用緊儲水式電熱水爐

咁你改自己個名做浴室寶吊老母囉

咁凍 沖涼緊係用乾洗

我又唔係環保撚

餵埋我 OK?

驚你無錢交電費呀窮撚

牙蓋去開澳門沖

虧佬先用

屌你 偶然客串都唔支持

改名做浴室寶吊老母囉

ching有料 好耐無沖涼了